[907]PRODUCE48之曺柔理以外參加者後續討論區(191) 團綜第一集 完！

IONE全體成員合照

曹婦與狗不得內進（狗？就係講緊你啊油飯）

入黎討論前 請先睇曹柔里嘅十八宗罪
注：如果唔想受到極大驚嚇建議唔好開自動LOAD圖，你可以選擇逐張㩒以一個循序漸進嘅方式去提高自己嘅接受能力
老鼠屎曹柔里
Idol School 時期：
一、偶校時期出曬名靠扮有情上位

二、評價舞台環節 見到有組員0票 大家都被隊友既零分嚇到的時候 佢自己微微的笑左一下 咁岩就比鏡頭影到 反應如下

pd48 時期：
三、個人評價唱唱下停係度 仲好淡定 PD史上第一次有人由A跌到F 當然會多啲鏡頭
四、參加日韓合作節目 開頭仲扮到好nice咁話會幫朱里 但練習時帶住慰安婦徽章完全唔尊重日本妹 前期節目花絮入面無見過佢同日本妹交流 就後期淨係識痴住話題性高既nako
五、Position評價明明唱得無羅高恩好 都要爭Main Vocal 最後要成組降key就佢 仲要羅高恩教返佢點唱
六、第二次排名公佈 喊到要喊出聲先有人知佢喊緊 但一滴眼淚都無 虛偽

七、Concept評價開頭話想換歌 但之後踢人走又跪哂地話想留低唔唱main vocal都得 留低之後又搶過
八、傾踢邊個走期間無啦啦唱1000% 同公司狗竹都忍唔住串佢話歌詞都背好 暗指某婦係咪準備好過去

九、最後排名公佈 上次18名升到第3名 扮驚訝 扮感動 但一滴眼淚都無 睇下同樣情況既安有真 金珉周同金彩元 反應差天共地 有d腦既都會睇得出
以下係某婦同AJY嘅完美配合
十、Final揀位 瘋狂比人踢走 大大聲講無野話唔緊要 下一個shot即刻播海允比人踢完喊 成功營造天使image
十一、Final首歌降key唱 soyou仲要讚佢 明明降key其他人都唱到 AJY捧佢捧到出哂面
十二、Vlive 唔出聲無人理 唯一一次仲要係佢自己叫Sad Frog餵
十三、自九月一日起日日都有新面孔
十四、Nekkoya 練習片一個第三名嘅Vocal係Dance Break企C 仲要跳錯
十五、八婆撞我元英 Dance Break完就以為自己係C,唔係見到禾櫻轉去C位跳都唔知自己跳錯

十六、唔知佢想點,hi醬生日v 成堆人攬埋一夠得佢企左邊

十七、hi醬生日v 佢拎牙咬嘢仲要周圍吐,仲要一野撞走禾真,嗰粒嘢嚇到禾真之外,佢仲lur咗落啲匙羹到 btw佢推個膊頭出黎嗰下好似楊怡gif

十八、Coloriz*iz活動期間上IDOLROOM玩遊戲嘅時候推NAKO元英,元英就比佢撞到仆低,跟住係NAKO

偶校已經對佢好反感 但今次pd48見佢實力改善咗嘗試接受佢 但佢啲行為愈黎愈虛偽
by資深偶校飯 丁丁車

團綜下集預告有權F濕身

邊個po

更新痴咗線名單
斬碌鳩落嚟 油B
MisaMisa 油B JYP
起身刷牙 油B
一生遺憾粉 油B
小飯粒 珠珠
指原莉乃旦乃樣 珠珠
裴咲良
原因:
1.愛油油愛到入骨分唔清埃鬆成員啲樣 個個都係油b
2.為咗證明對油b至死不渝嘅愛 係石油氣罐隔離玩蠟燭
百搭 油B
神崎次郎油B

燈神名單
黃美英係我老婆
原因:1.朝早講完恐懼教室唔會有油B即日中
2.奈油CP開口中
3.燈中油B同日本妹一間屋
4.燈走尾尾燈回尾哥
裴咲良
原因:1.AKB48G 2018猜拳大會同邊組加油30秒後嗰組就會出局
2.IONE出concept相嗰頭講完第二日會出埋淨低嘅4個10
秒後官twi出相
食咗藥未啫
原因:1.開過石頭集氣區結果啲氣集咗比石頭出身嘅油B三位出道
2.朝早講完IONE 01line唔friend結果恐懼教室出埸嘅就係佢哋
3.燈死朴志殷

抽中油B點算?唔洗驚
MISA幫你拆掂佢

請務必save依張圖落嚟換卡
請務必save依張圖落嚟換卡
請務必save依張圖落嚟換卡

燈神總選舉正式開始
燈神七預備組
miyu巴:寶礦力,喺韓國發展嘅日本公司
Swderina:酒
黑色五葉草:啤酒
名井南極地漩渦:subway
華可可:午餐肉
殘兵敗將:炸雞
太妍Taeyeon:汽水
燈神七燈ing
裴咲良:Baby G
黃美英係我老婆：急凍餃子,公仔麪,日本妹上到你好雪櫃
食咗藥未啫:燒酒

留名

禁門鐘以為仁美屋企, 點知都係旅館?

推邊個

字幕寫hitomi阿媽喎

想一拖12去日本

推呢個啦正式1001

佢屋企都好撚大

當然啦

咁有錢

又真係加到禾珠落MV
好野喎

推推推

[907]PRODUCE48之曺柔理以外參加者後續討論區(190) 高價收柔B碟同小卡意密+++

1.Sentimental Train's Music Video Complete version (after Jurina’s return) can be streamed and downloaded from today 8 p.m using the serial code you got from buying the CD

2.Mcountdown 預告

3.唔知咩活動
櫻

肥妹

4.nako相

5.上緊堂嘅話千其唔好開

6.團綜娜B

推po

mv teaser應該同concept trailer唔係同一個cut出黎 應該係分開拍

2首唔同嘅歌

團post係直播既晚上都推唔過一版
呢到就推左半個post

獨佔睡天使彩元

20181025 我愛娜B

裴巴你改左名我爭啲唔認得你

Ok,咁我就安心了

又鞭

似喺hi屋企食咗餐飯，唔知有無過夜，第二日去咗溫泉旅館。

teaser 後面舉高頭 嚇撚死人

我仲要見到條友自己應自己

주세요

teaser

櫻花同nako果邊好空洞咁好似，個畫面好唔平衡

輸左要出錢

話說呢個teaser都冇播首歌啲聲出黎
應該會到teaser two係有歌加跳舞畫面

個眼神會唔會太惡

櫻係後面食花生好仆街

竟然有播Bingle Bangle

有冇巴打知道HI醬家景如何

團綜 ep 1summary

好多
nako比清鈍打劫 同 上下格床
娜B好可愛 心口有隻豬 抱咗個細路
有阿毛fans
肥妹同學好豬
權F派膠
真真mc lead得好
瞓咗落肥妹到

nako個樣越黎越似柔b
棄推潮好快出現

見到佢播番最後排名個日D片 即刻冇哂MOOD

過嚟一齊傾啦
依度咁多油推

裴巴改名睇唔慣

屌
又燈

屌咩 三個日本妹圍住個邊緣

好多
唔睇lu

等blur

屌你咩有排blu喎

影到好似果啲死左都要比活人當model咁影相留念咁，唔知你明唔明我講乜

半日都blur唔完

hi醬個個係學跳舞嘅同學

加多個Miyawaki Chaeyeon

吓 嗰預告 就咁完?

屌究竟啲玫瑰咩含義

係喎
唔記得咗添

唔講都唔知櫻第二名 三個日本妹圍住邊緣坐

冇

blur到editor眼殘都未blur完

奶油真係好撚多

櫻推準備全面進場

請在mv發表日及showcon上確認佢地行緊咩concept

話晒係半官方cp

已經唔知邊個

出咗mv先再屌都未遲

講清楚

係油婦抄nako個樣

不過唔介意大家棄推佢 我願意頂晒有佢嘅小卡同碟

團綜 ep 1summary

好多
nako比清鈍打劫 同 上下格床
娜B好可愛 心口有隻豬 抱咗個細路
有阿毛fans
肥妹同學好豬btw佢學跳舞的
權F派膠
真真mc lead得好
hkt48 no miyawaki chaeyeon desu
瞓咗落肥妹到
元英想攞肥妹隻企鵝去開煲蓋

講事實 唔跟排名都唔洗推曬三個坐外圍

會唔會外圍會顯眼d？

佢老母 油婦點解痴晒落我推嘅日本妹度

唔駛理排唔排名 公唔公平架喇
總之大主唱就中間啦

好勉強喎ching

有冇人完咗之後繼續開住個直播 好似聽到有段預告定唔知咩有用O'MY做BGM 仲好似有唱到幾句咁

好似廣告

MV Teaser 1

去到而家仲講排名黎判斷公唔公平真係太天真了
宇宙中心大主唱
in 大主唱我們信

櫻起碼都要坐中間啦

我連圖都唔想po

肥妹個訓覺樣真係好cute 有冇人cut到張圖 開心share下

睇櫻花髮型彩燕頭髮顏色個mv應該係呢兩個禮拜先排

好明顯啦
mnet推既就痴住日本line
大家投出黎既C 真C

mnet我屌你老母

Concept Trailer最後都有玫瑰

tmr 2

死八婆瞓係佢側邊

伸手檔一問...有冇邊度有高清down返黎睇？冇既replay都得

2-4

就咁聽teaser好正

娜B新聞報導個幕

原來日韓都好睇重中間位

會唔會咁快有

聽晚應該就會睇到隻舞點跳 仲可能有副歌part

都未出道大家就咁燥
出咗道實爆血管

雪櫃都有

就算唔中間無理由係邊邊位啦

搵左好耐先搵到nako

hkt48

應該要等一吓微博有無人出百度雲嘅file

Mnet可唔可以幫Beautiful Color拍埋MV呀

咁真係on9架喎元英婦人係中間你老母櫻花邊緣到咁撚樣？

又洗衣機又雪櫃

原來係賣傢俬廣告

成團跳舞唱歌質素大幅提升

一個半個唔出奇 三個都去曬外圍 唔好再明顯啲…

實有人整佢地出現係中心位置既計分表
賭幾多 大主唱一定頭3

強調翻 係全部日本人

韓狗都刷成功感

係第一呀

太多人down爆左

由做馬嗰日大家都預咗啦
屌嚟都哂鳩氣

睇完mv先屌啦

咪係

我搵唔到肥hi係邊

nako肥hi要邊緣都仲叫合理
櫻花坐呢個位想點呢？

睇嚟依個post好快推爆

肥hi依個名

擺明邊緣化你日本line
Mnet

先屌為敬

到時出MV先再屌

食屎啦曹婦 官推到好乞人憎 搵曬全世界去捧佢

咁又未必
元英有力爭下

元英咪又係拎嚟襯托佢 吔屎

屌完呢個teaser留名聽朝再屌個no way man pv

默默愛：櫻企邊 那裡就是center

會唔會係韓文碟主推韓國Line而日本碟就主推日本Line?

本身係stone music嘅人

好耐冇見佢

don't ff anymore

係咪full mv?

佢仲有冇係度？

太天真啦去到日本都係推泡菜line

我覺得唔會咁順攤

有可能唔係

泡菜=日本人外圍
去日本=公道啲跟排名 某婦第三呀記住

算數啦
唔會期望太多

咁似琴晚播no way man講既野既

咁佢哋走咗邊個上音放
禾豬?

Global=韓國
世界女團梗係要推返夠全球化嘅韓妹

我賭係short ver

講緊akb btw

呢個未知
唔似搵禾珠頂

搵禾珠頂?
唔係掛

放三支mic

講起禾珠就真係柒到飛起 no way man唔參加因為怕洗腳 但轉過頭去咗補拍MV
重度留戀總選光環 攬住個獎杯過人世

個新MV CUT哂櫻珠D對話

上年呢個時候既11月腳鏈都好似係short ver

咁你認為搵邊個呀

第7頁留名

好難再剪接
亦都廢事挑起不必要情緒
無論係佢兩個定佢地d飯

有無link

佢會道歉咩
傻啦

睇行程佢三個亦應該無咩可能係11月中返到日本既

開頭都CUT哂
得返須田個到

屌咪又係佢
仲有邊個可以頂?

道完歉仲要櫻花夾硬回應你

你講邊到啊？
櫻花同班人傾計都仲係到

真係搵佢頂我日日屌柒佢啊
明明想睇陳奕迅你叫我睇林峰

無野啦
自膠

同求

係PD團先會
PD 成日強調C
S1 為了強調C仲惡剪左個人

韓國係PD帶起

好撚怪

真係無識朋友係咁樣訓教

19萬票搞出啲咁嘅閪野

你唔係唸住禾珠會企喺後面幫佢本身佢覺得連洗佢腳都冇資格既Hi醬嗎？佢地走哂後個天下仲唔係我既

笑咗出聲 個比喻

原來個page有教點down爆左既drive

Nako派膠

光暗同後面完全唔同

key上去架 ？

我想問....點解佢咁似係key上去咁既 跳舞個度

梗係啦
櫻花已經去撚左韓國仲幫你洗腳？

太明顯

遲d可能有人對比番舊mv

pd算唔算救櫻一命 如果冇pd 之後都要被珠食住睇佢面色

屌你老母咩如果真係禾珠代唔該班珠推咪撚咁囂張
而家係櫻花唔撚得閒禾珠先有機會咋
屌你老母咪撚以為你真係救世珠啊屌你

但係都算key得幾好

一定係
而家仲覺得專任仲好唔撚洗睇禾珠面色

細珠幾精神喎！

珠里奈嘅MV點解我一路一路想笑

pd唯一輸家係nako
好似係咁

算啦
唔想櫻同禾珠扯上任何關係
都係睇唉鬆算

好難唔笑喎剪得咁夾硬
個導演應該好好向安俊英學野

唔怪得啦 跳舞嗰度單腳跳嘅位 珠珠一個跳快咗

唔理禾

佢永遠跳快搶拍

須田件衫換嚟換去

係唔想班珠推叨櫻花光

唉呢個真係唔知點算

講黎都哂氣
珠推本身都痴線

仲要肥左好多

明明應承咗禾珠要做佢對手！！

兩年後阻止禾珠四連霸！

派MIKU頂住先

禾珠瞓係度都然！下年又係佢玩曬

係咪izone chu?

是呀

洗唔洗咁快手

放開個女仔

佢有話過諗下唔選架
不過又唔知點解遞咗張表入去

櫻花如果留喺HKT,就算再比珠比面色佢點都有成班人同指原撑佢，Izone如果比 玩佢，佢一定唔會自己講出來，仲要辦冇事

咁油B唔會私底下玩櫻掛
櫻話哂都係二姐

明明已經對柔柔改觀
但唔知點解都要cut走佢

啱

好似都係後期KEY上去
光暗唔同

油b 唔係傻,佢暫時係唔會蝦日本妹,最多搞膠真清純

油膩係一姐 點會玩櫻

燦烈都係咁訓

唔會玩,剩係戴章,訓覺都戴住

我屌你

至少櫻油唔係敵對關係 珠當正櫻仇人好似殺咗佢全家咁

無計 油b知道痴日本妹(同奶粉)多鏡頭
實同你扮friend

彩燕會唔會半夜比佢嚇死

太攰

識玩

Izone chu係咪未有中字

想咁快有中字

聽朝實有

邊有咁快
記得pd好似都要第二朝

等聽日啦

岩呀
禾珠真心好危險

起碼都要朝早啦

有,頭先直播個時

爆肝都出唔切啦
應該明早實有

吓屌乜櫻花瞓緊 之前靜係睇過相 今次第一次清晰咁見到

開生肉睇下我兩個女人先

no way man唔參加但補拍mv 佢係私怨大過公事 零專業意識

我見d預告都冇人譯

而家櫻可能好舒服,正所謂企係到都做國際巨星,大把人搶住送錢俾佢地。

抱女

病緊已經反胃 但係睇緊珠珠傷感列車我真係忍笑忍到想嘔

成個秤起

個女仲大過阿媽

傻啦
打歌期好撚chur
無覺好訓又無得打機
收入多少又未知

離開禾珠嘅路都好艱苦

D對白全部比須田代哂

有人撐佢都好，但都遠在天邊
禾珠一定係選拔咁近你再郁你其他人都好難救
而家名正言順走咗去
兩年後真係名氣大既
禾珠仲有無得郁佢都係一個問題

聽日高朱去大陸做咩

但起碼面對世界

好似係淘寶定唔知咩app嘅節 做表演嘉賓 好似有智代梨

舒服實唔舒服㗎啦，韓國工作量多咁多
但起碼有cj照住，佢一定得到應有嘅資源同人氣

日本妹啲鞋沒有最高 只有更高

CJ照住好放心
錢方面

雙11咁快咩

大發，弘基xMayJLee

而家連關內圖都可以上大枱

去杭州

呢個站成日係關內影飯拍

雖然唔知有咩關事但係照share

講真，要郁櫻使鬼理由咩，佢實會話我先係如假包換既WIC,你嗰D全部都係白漂既

話說pd48出現
班大陸人就諗到請班去過pd嘅akb嘅女仔
班人又同韓國有關
不過又唔關限韓事

訓緊

無人鬧咪

櫻係合唔埋隻眼就咁訓

呢啲唔屌唔會識do

LM

應該係眼皮短，近視深+帶con搞成咁 我估

奈子又唔會主動鬧 除非公司出聲明 或者經理人擋 不過擋嚟擋去都擋唔晒 真係靠個站長自己醒水

咁對眼應該好乾

好傷眼

抱起左都係高唔過膠真

依個mb 邊team? 想認識一下

肥秋: 唔係原石, 下放Under幫握.

以後有野買可以用

連登買唉鬆專嘅表情

一睇到個十二張王座已經失去理智了，突然好頹
有冇巴絲一樣

笑wt呀

你一張圖又搞到我好SAD

我都唔知 今日做咩都冇心情
唔想佢仲留喺間垃圾公司同我班女鬥冇工開

我係小巴睇到呢度果時 唔小心好興奮咁笑左一下 好尷尬

團綜果然要等中字先睇
一句都聽唔明

等brutal

狗竹

ione 又贏

隻歌好聽
下年弘基入伍 今次個人專 舞都跳埋

珉周係pd48入面既佢同原本既佢完全唔同，
賤種ajy剪撚到佢日撚日喊，煩到仆街，
依家越睇越正，個人性格又好

頭先我都睇到姨丈笑

佢同容和都係跳舞白痴

MinJoo性格其實幾活潑, 而彩元就有D麻甩 佢2個出道前同出道後根本係2個人黎
最後, 櫻花生無可戀咁既樣

始終比賽中同出左道既心理都好唔同
唔可以拉埋黎講

BTW 珉周媽媽講野既TONE同珉周係一樣 一聽就係D好善良既人

呢d團綜睇睇下就好容易入埋另一個人既坑

minju d同學話佢性格好正直

泡菜Line或者會加推, 但係日本果3個響節目入面唔係咁活躍...

我覺得肥妹nako ok wor. 櫻反而變左同清純同類好4次元

弘基真係好正

我覺得佢地可以再放D, 不過始終語言不通, 好難要求佢地會好似泡菜組咁隨心所欲.

咁你仲係度9up

keep 住呷細細啖水
試過太緊張無飲水搞到一開口成個嘴好似乾咗咁連野都講唔到

咁你放棄咩，咪玩下囉，個interviewer合眼緣都未定呢

定你係in ao, 咁我都係收皮唔好亂講野先

好好聽
弘基啲歌真係好有水準

唔係咁易

好似估歌仔咁 文化都唔同

日本妹就算PD48聽過都唔會一野講到個歌手名歌名甚至冇研究過邊個唱

韓練習生估歌 就算PD48節目冇出過 唔多唔少都跳過練過 會一野講得出個名既程度

日本果班都唔會點聽外國歌啦 自己一來都大把野做

佢地係聽外國野我諗最多都係TWICE 果D紅歌

你係度燈燈自己唔得先

我覺得彩元同清純係今集最唔活躍果兩個

no way man出左

亂到我認唔到人

阿邊個覺醒！

女神番黎啦

都幾撚辛苦
我以前睇T-ARA D MV閃黎閃去閃到眼花

呢個係認樣認到眼花

BTW HI醬咁多鏡頭咁前既

仁美好前
但係啲頭髮飛來飛去 好煩

睇到後面
點解我覺得跳到好似就死

啲光度睇得好辛苦

而且想chorus part好睇都應該要大家練下先啦下嘛

都係, 韓國練習生經常都以英文歌做教材, 就連歌曲風格都比較歐美化.
所以果陣我都幾意外有唔少韓國練習生居然識得唱Heavy Rotation.

參加之前都要溫書

你估佢地知唔知要跳呀啦
分分鐘公司都要佢地睇定hr先啦

係咪想話比人知AKB都有刀群舞
其實都真係幾辛苦呢隻舞
一味齊舞 太激 會好似操兵

應該叫禾珠lead住所有參加者一齊表演uza

又要馬兒好
但練舞時間分分鐘得一日，個mv講真係幾曝露短處

唔怪得話拍到肌肉痛
係咁FING FING FING
但跳到披頭散髮、群魔亂舞咁

如果真係幾日起出黎既貨 我覺得佢地班女幾勁

呢D咁既舞都係岩幾個人跳

真心佩服當年優子可以帶起成個表演

去韓國真係白練咩

一向係一日收工架啦，班編舞分分鐘一作完就直接教班女

咁唔只佢地去韓國幾個跳既
咁多人跳齊舞 唔係幾個得就可以CARRY到成班

優子
真係好鐘意佢永遠想挑戰新野既性格

睇左一次完全見唔到 miyu

訓了 早上仲要番工 晚安

btw miyu only 5:03一鏡

反而尾尾鏡頭幾多喎，營運留意到佢班大叔飯了

慘

成首睇完
真係唔知係隻舞亂定個on9導演拍得差
睇到頭都痛
nako都係護法位但比起hi醬真係冇咁突出

被人叫team 8舞后？唔係冇原因既

希望營運捧尾尾多d,唔好捧少少又放置play

捧佢啦 咁有潛質

下尾班大叔開sr,整54單mv

no no no way man oh oh no way man

有冇人可以同我講依啲鏡頭係想點

首歌唔似ft啲band sound，但係好聽喎。舞步簡單得黎幾好睇喎。

開頭同結尾個阿叔

睇埋mv開始覺得首歌唔錯

加埋我覺得又冇大家講得咁差嘅

寄語大叔飯(尾哥嗰班)好鍾意首歌

個阿叔真係唔知想點

我覺得件橙色衫會出周邊

睇完mv , 覺得呢類深山求雨舞好適合尾尾帶領

原本我覺得同I like diu diu diu 一樣糞，最主要d電子混音太搶，但睇埋mv 又好返好多

啲聲收細返啲會好啲

個阿伯應該有意思係入面

wa diu

不過都要講返

宮脇咲良世界第一！

同埋去到中後嗰枝係到轉嘅紅色線係乜

btw個mv無指原
咁有可能指原頂

我聽第一次真係心諗，邊有人將d電音點搶過主音

平衡？
打破平衡？

我硬係覺得係講緊去泡國嘅事

我淨係見到頭髮亂舞
同隻舞都幾攰

群魔亂舞

條棍越轉越快係咪我幻覺

可唔可以還返個好多大頭嘅mv俾我

條棍
本身順時針轉
之後越轉越快
跟住反方向轉
突然又順時針轉
去到尾又逆時針轉
仲要越轉越快
會唔會係講緊去pd嘅事本身係有預想，估計應該會好順
但係去到中間離曬軌大家都冇遇到會咁
順時針轉返係講緊談判
但係傾極都同佢哋預期嘅目標有出入
去到尾都只可以用生命值硬接
所以變返做順時針
越轉越快就應該係類似寄望會一路順風唔好再有咩意外佢哋可以安穩過依2年半？

上到機都係要打機

懷疑aks可能都唔想放人
但唔放人就會得罪mmet
咁嘅話，可能本身嘅攻韓plan就會收皮
權衡過之後算係半被迫地放人

54單真係要配合歌詞享用，單以mv中既歌詞同我聽得明既部份，完全對應緊izone三個同akb既情況，一開頭就講：被世人說不行，受多少言語，受多少傷害，但我就要在那裡堅強起來。

要總結是好是壞，不去做的話不會知道。

人生中不去改變自己，任它逝去只會沉沒下去。

可能性甚麼的只是籍口的予防線，即使是零，仍有奇跡在其中。

向靜止的水面投石不也好嗎？預期之內的平穩令人沉悶，就期待波紋吧。

紅海就一定沒趣嗎？藍海就是今後進發的目標。

女漢子出左中字
唔知係咪old news

總之逆時針我就覺得係代表AKS伏咗
結果就係賣女換攻韓

not old news
好似

54單果mv跳到好似光洙跳舞咁

肯肯定會比cls 469屌抄欅
不過佢哋玩嘅咪又係akb以前玩嘅

水平不一係咁

本身唔傾實份約都係咁用，睇吓d日本妹咩料先決定點出牌

結果就算係雙贏嘅

但就要賣佢3條友

覺得就算係aks都以為只係一般綜藝
結果玩大咗

佢哋話妟就或者夜晚會有完成品出
會換返依個

應該冇預過俾韓狗咁撚

不過aks班人成日都中伏

俾d窮兇極惡嘅人玩過好多次(大陸南泡

snh
最好笑嘅係
中完一次
都仲要嚟多次睇下會唔會再中

d日本仔真係唔知世途險惡
對住大陸同南泡都唔識死
應該話佢哋純品定無腦好

AKS個腦一直都唔存在
有腦點會死都保禾珠
但係個方法又唔啱

假假哋都要叫佢出嚟道歉啦
原因咪屈做
打擾到廣大市民，非常抱歉囉
點都好過扮病
邊撚到有人病完仲肥咗咁反智

成條MV靜係見到D頭髮係咁FING
任頭髮打面
配色同舞都好眼花
成隻舞都係要好用力跳，跳完真係得半條命
一個場拍晒成條又慳

全都瘋了

係車笑到比人望

唔係飛機個搖控黎？

禾櫻世界第一
你地班友係咪唔洗訓等mv

我見啲人話係打機

韓飯，我真心覺得呢個係日韓差異。
AKB出MV人數太多，成2X人，舞台又得咁大，人又唔可以分得太散(分散要用遠鏡，所有人都會變細) 。變左想跳勁舞無空間走位。

No way man 燈到紅左就好笑

唔講其他野

剩係講hair flip
韓妹點fing都唔會變左癲婆咁

歌...舞...MV...
um...
依家只係想知完整版歌詞

有可能
你知啦 呢度燈力

條mv 拍成咁都出到街

完美示範1日搞掂排舞拍mv影生寫

真.群魔亂舞

btw殘巴之前cap個張圖係咩黎?
日文個張

係 見到d 頭髮就諗到日韓差異
韓妹會比你fing 但下一秒就補番個靚樣比你
又或者綁個利落d 既髮型
群舞多人 隻舞仲要fing 頭
個畫面就靜係見到堆頭髮

mv黎講都算垃圾
頭髮滿天飛 睇頭髮多過睇人
太多人 個場又細 拉唔到遠鏡

呢樣睇開欅就知
後期D歌成班都睇唔到樣咁濟
平手成日比人笑見唔到樣既C

證明佢地冇認真睇

韓妹寧願放頭髮都唔想扎辮
跳舞果陣會一巴一巴咁車落佢地塊面 好痛

俾多D大頭同單獨鏡頭都唔肯，
有既都係Juri, Miru,睇得出話捧之餘其實都好小鬼下。

アイズワン=izone

睇下TSKS幾時出中字先
越快出代表越紅

女漢子出咗

真係睇得出 韓國mv高質好多
不過成本應該高幾倍

TSKS大字幕組嘛 用黎做指標差唔多

mv竟然冇360度山頭圍繞

起碼就算得廠景都比幾個唔同背景你先啦

睇番字幕個flow都OK既，唔算太散。

pk nako淨係唔跳緊舞先見到佢個樣
(雖然好多直情見都見唔到)

咁講再睇返次mv
係幾有睇欅嘅味道

差好遠
好明顯呢次都係1日搞點
izone用多d錢拍好撚多野

我覺得三角形嗰到最似
不協和音feel

琴晚睇replay覺得唔散 佢跟返個次序咁播
散既應該係d預告

等緊

加油

加油
見完offer神降臨

期待左咁耐 miyu久違既入選
畢業前最後一次啦頂你
想望下有佢既鏡頭都咁難
做咩要玩佢呀
pd48後繼續玩finding miyu

唔好講izone多資源丫
講the unit
毫無資源 得個廠 都比唔同背景/加啲effect落去丫

又快之後痴埋一舊跳舞
幾似

同akb呢次差唔多
用同一廠拍哂mv

佢自己都tag finding miyu

Gfriend Sinb, 跳fingertip 扎馬尾，俾自己條馬尾左一巴右一巴咁打埋去

你用抽到柔B小卡的衰運
黎換取見到份工既好運就OK

我覺得隻舞好似有少少怪咁

我願意用你抽到 小卡換黎手卷搵到新工

得罪講句
no way man mv >>>>>>>>>乜撚野玫塊teaser
不服來辯

求雨舞

我

過幾日出正式mv就反cup啦

No way man個mv好撚亂
睇到頭髮多過睇到人

無錯啦
出左mv就會轉軚

群髮亂舞

屌

ALL油b

完全唔知個MV做乜鳩，
成班企得勁迫，披頭散髮咁跳求雨舞，
搵個好樣少少既scene都難，
尋日有人話呢首似kpop？笑死

秋元康係點理解kpop呢樣嘢

Jabaja
teacher teacher
no way man
kpop三部曲

吓 係肥秋自己講？

淨係得少人嘅scene先得
即係櫻奈仁三個嘅scene

其實一開始聽到akb=跳難既舞=唔好期待咁多

最kpop個首都送咗mnet

OK
我願意用我抽到柔B小卡
去換手卷順利IN到新工

想知miyu係幾分幾秒出現

糞單三連星

韓舞dance break個part轉左做成首

No way man應該趕住拍
冇時間籌備咁多嘢

聽完no way man
發現teacher teacher其實都唔係咁差

應該用左1x個鐘整哂所有野

留名睇 禾豬C no way man

我一直都覺得Teacher其實唔差呀
係個山頂自轉360再轉360

仲有🥚都唔少鏡頭
偶爾仲會望到幾眼miu

今年再加禾珠版sentimental train
呢年真係正

有啲啲鬼佬話嗰幕似中國功夫片

no way man條裙好似火咁
同埋對眼橙色眼影？？

我睇到頭痛

想你地跟著一齊fing

佢三個返晤到來咪跟pd48 排名上囉

15 16 17 18 20 都仲係度

大把人

叫禾珠條pk行開啦

AKS唔想放人點解要放一個最高人氣，揾最多錢既人，另一個就未來最有前途既人2年半

屌根本no way man就應該比pd用
娜b做C隻歌高汁咁多

隻舞快到靜係見到頭髮

仲有
我完全搵唔到nako

Nako 應該好好搵架喎位置係中心區域

禾豬係除左12人之外
未比人淘汰的王
無冕的王

鏡頭係肥hi多啲嘅

啱啱發現係啲妝濃到我認唔到人
有幾個scene我都見到樣但唔知邊個嚟

Final個首加bbq屌打no way man 啦

群舞鏡頭奈奈仲易搵過奈子

韓國嗰D隨時拍幾日，AKB嗰D真係半日搞掂哂

奈奈短髮易搵好多
起碼啲頭髮唔會遮哂塊面先

緊係啦
1.短髮FING唔會遮住樣
2.奈奈有霸氣
3.高D

番到公司第一時間係睇MV, 成個群魔亂舞唔知想點咁
個佈景又慳水慳力
除左尾哥變尾尾好似無咩可取之處
尾尾我愛你

個MV係咪有miyu

隻舞真係

矮到見到仁美個樣

有1秒

5'02"

用緊0.75睇
想幫MV配首thriller

睇完no way man mv, 個畫面同我預想中唔同，太光猛 我仲諗住係比較黑麻麻跟著好多spotlight又煙霧
隻舞 隻手fing太多太誇，mega mega fire咁，對腳完全唔郁咁滯，上身仲要keep住正面，無乜側身嘅舞肢。搞到成隻舞好似喪屍fing手咁

頭先我MUTE左NO WAY MAN
聽頭髮亂了效果唔錯

我以為會係少女時代flower power嗰種背景

太矮

我而家先有時間睇團綜
我知wow曬
99兩個提起同校不過pd先第一次見真係笑出聲
我記得之前有呢度問過過點解99係同學都唔friend呢件事

成日揾nako但好似只係睇到美久 定太似樣？ (只係睇左一次)

可能無遇上過，兩個都可能成日走堂

去左漫畫店上堂

唔同班掛
可能清純未行過出班房

睇咗幾次都搵唔到美宥
有無巴可以cap圖

GIF用25格錄得8格
出得1/3秒

就算睇完個GIF都差唔多認唔到
個妝邊個化架 仲濃過韓妝

佢兩個都覺得好奇怪
雖然唔同科
但係點解去廁所都見唔到面

我覺得佢地自己都覺得奇怪
不過期待99line發展
雖然仲有01line

Skoolooks

慢慢黎啦

清鈍似係毒毒
娜B似係嗰啲應該都幾活躍嘅人

佢根本有好多存貨
差咗肯唔肯攞出嚟

雖然MV好唔掂但睇完鍾意咗首歌

係

出左中字未?

希望之後蟲豬代c唔該跳好d唔好搞柒禾櫻首歌

點解好有牛奶妹嘅感覺

12個人買三千幾蚊嘢其實都唔過份

牛奶粉

其實係邊個比錢的

interesting
全團都有代言
但係嗰日就淨係影得娜B真真去拍

出左
女漢子字幕

大家都係花
希望櫻係唔知咩rose到嘅表現可以超過crows blood嘅black rose

咁又係 目測jyp嗰邊又攞一堆

記得

又史上最高難度

Miyu twitter

今次我都期待miyu啲畫面
點知....

睇緊團綜，好想扔左櫻花副眼鏡

首歌快
瘋狂fing手fing腳

啲fans冇曬啦

無乜上水幾日
做乜改名

我唔會離棄櫻花架，幾柒都好我都咁鐘意佢

你又知我係邊個
btw你睇返團綜就知

後po個d好似del左

無錯
櫻世界第一

起底咪得

我諗上音放可以有少少鏡頭...掛

唔知櫻花幾時先去到網吧

你做乜改名

放假嗰陣去佢宿舍附近搵吓可能見到佢

琴晚團綜娜b心口掛住隻豬 裴巴咁就改咗名

因為我有時起底乜都冇

佢應該要葡萄個細路先岩

大佬你開咁多po

一直想買框畀佢

我都想改名
娜B懷中的細路

依個post嘅center 好似係

係咁見到牛油二人組，好煩

有咩關係
我唔係好明起底功能做乜

我比多次機會你講多次
你係見到邊個覺得煩

我尋晚都係起底先認得你係裴巴

只有隻豬先同娜B有最近嘅接觸

點解我有時起其他人底會乜都冇
但係明明佢啱啱先講完嘢

係呀係牛油呀
淨係見到藝娜都算，偏偏要同 綑綁式𨦉售

老屎忽

起底好似淨係睇到人開過咩po，如果無開過po係咩都無

屌咁關娜B咩事姐
係 痴住佢唔撚係佢主動
你估我好想見到佢兩個一齊架

回覆無架
要開post 先有

明明有得睇回覆
但係冇開過post就乜都睇唔到

睇返record
原來我真係開咗好多post

就係咁 所以我絕對唔開po

睇返record
你自爆過好多次

你囉
老屎忽
新人黎名

依家先知
已經too late

me新人

個個扮新人
明明我先係
我真係好後期先入依個post
pd就完先完

官網都轉晒相

新會然

我新會然

不得了

No way man, no way man

彩元

唉，好後悔追得咁遲，
PD48完左先發覺有個叫柔理既女仔咁完美

痴線

麻甩彩元

屌多手up咗未cut嘅嗰張

我覺得紅黑格仔襯西褲好有少時mr mr既感覺

又推油

幾正

因為我係down完相直接喺chrome download嗰到直接拖去upload
cut完唔記得咗

顯性牛油推

睇緊中字 原來係個八婆提議聽日先洗碗先

帶壞元英

真油推

你中意點諗訧點
反正我唔係特登po
順手po相嘅時候拖埋落去
最多下次直接skip咗有佢嘅相
cut都唔cut
咁就唔會再cut完錯手po埋原版

權f買豬果到好正，人人有份永不落空

個個都想做隻豬

奶粉 直髮真係唔掂

thriller

自己鐘意邊個就去邊間買

屌，錯link

咁真係完左先會發覺, 睇番PD既相就明

係amazon買算

而家先開團綜睇
HI醬爸爸把聲好溫柔

i-zone唔配有柔b 佢幾時退團

可唔可以唔好柔來柔去曺來曺去 有無一個post係唔提佢究竟

聽落好後生

發現___既畫面係特別小彈幕
D人連屌都廢事

終於等到真真著黑絲

咁小器

見到有話唔同左樣
呢個邊個黎

留意到賤女人陳柔理成日惡意搶鏡

屌你個西呀有一幕曹婦突然zoom近鏡 我想嘔呀

我一直都係方丈

講下笑姐

講笑姐

想

izone新會員唔識？

不過好似*咩*嘴，整容失敗

無

唔好睇ig post呀

哇頂…一睇完你個comment就彈izone ig...

快點麻甩我

比你嘴飽佢
我去消毒先

之進化
除左眼繼續陰濕,口依舊血盆外
成個樣越來越金彩元化
主要係個鼻同是白左好多

希望IDOL ROOM同週偶少D個八婆
睇到有D唔耐煩

不過第一集比我想像中好睇
開頭以為好鬼悶

係清純鏡頭特別少
少到接近冇印像咁滯

IG好正

死火,入埋去仲錯手俾左心心

屌你老尾，邊個嚟

請排隊，謝謝

發覺 根本就係呢度既共同話題
口裡說不身體卻很誠實

遲早變哂柔fans

屌我頭先full screen咁睇，比佢嚇撚死

因為個個都憎
其他組員都冇咁個個都鍾意

我校服蛙

痴撚線,日日唔同樣
佢D飯究竟咩眼可以認到人

我相信就算搞網聚出到黎個個都會係咁講佢 諗起都驚

想印落t shirt

HALLOWEEN著出街

k瘋了

癲撚過我

你老尾

屌咪再quote

屌
我電話DATA唔想用係呢D恐怖相度

請尊重，謝謝

上高登勿認真呀嘛，反正憎佢大家都會繼續提，提囉講囉

點撚樣呀

我都係貼1張

太過分

我屌你老母西啊！

做乜柒

CLS

件事唔發展到最extreme 大家都唔覺有問題

係唔係要
淘寶幫你印

其實我覺得冇咩嘢

網聚指定dress code

我都半放棄盡量無視算
踏我底線另計

你睇下其他人反應

做乜撚嘢

鐘意柔B的話不妨去團post傾

你再做過分d佢哋就冇嘢㗎啦

係時候拎收埋係locker嘅棒球棍出黎

已block 癲完再unblock

瘋了瘋了

哇屌

究竟依到啲人發生咩事

睇得多開始覺得無問題了

團綜可唔可以揾返落選班囡囡上去客串下
好掛住佢地 初媛高恩海允詩炫怡人

on9係會傳染

跟住你就會愛上柔b

叫翻啲人去團post傾呀 都負評係咩事?

本身lee到冇人鍾意canada

反正我都唔會俾自己發生第二次

,

尾尾個 Pat 真係世界級

貼條金剛棒過去

依到啲人已經 完

發現miu呢期影相ok咗

建議你收返依句說話

本身都係魔性自拍

屌係喎 都唔係佢揸機

因為唔係佢自己揸機影

原來尾尾有like阿裴啲相

預咗被人從此完全封鎖，我已經無所謂了

我又po下金剛棒先

我一早已經練成自動無視, 所以blur唔blur佢我都無所謂
不過唔好用佢d相洗版唔該

貼柔柔請移玉步去團po
謝謝!

呢度d人CLS
好彩仲認得裴巴改左名

你又起咗底
依到啲人一直都係cls
我依家先發現係去到依個地步

lee到d人好有問題

唔洗起都估到係你喇
一陣睇團綜，
聽人講我要係d縫隙睇彩燕，難受

居然
有人話要起底先知我係邊個
btw彩燕係差唔多404 not found

睇完no way man PV, 覺得開始有D 刀群舞FEEL
唔知因為大部分MB上過PD 48定心理作用, 覺得佢地跳舞好左
唔知編舞日本定韓國人, 如果係裴老師個類編應該更正
同埋我覺得nako 出鏡率好似少左D, MIYU 我影都唔見隻囉
首歌我接受到 好似韓國洗腦歌咁, 做主打歌我覺得OK GE, 起碼令人個腦不斷no way man先

有預感會有韓國member買No Way Man，然後搵三個日本妹握手

下午少人姐下話,
PO D格甩底圖應該冇事

lee排冇貨

呃左彩燕入黎做免費保姆同翻譯
鏡頭又唔撚俾
俾人屌9無實力個時就推佢出黎跳下rumor
屌佢老母臭系

竟然要高貴嘅南韓人曹柔理屈就係日本人嘅屋企！

有冇人知, MIYU可以係幾秒睇到,
我真係影都唔見

仲要訓下格床，比Nako(摘)住佢

淨YES24預售15萬
天團級

[INFO] IZ*ONE 1st Mini Album 'COLOR*IZ' has surpassed 150k pre-orders on YES24 (Sales Index):

Color Ver. (Normal + Kihno): 79,470
Rose Ver. (Normal + Kihno): 72,300

TOTAL: 151,770

哇我屌你丫 同nako講野一粒日文字都唔用

曹婦

no way man

5:02

幫nako揀衫果到d反應hea撚到

5:03 上面有gif 1/3秒
我都懶得再搵
當初預左入新歌都照洗腳

哇

又要痴 又唔比d誠意 食屎啦佢

又贏

200000+走唔甩

[NOTE] Sales Index doesn't mean numbers of copies sold! It is an algorithm created by YES24 itself based on product performance and trend within the site during the month.

好心copy埋啦

雖然有相睇但見到殘體字硬係唔係好舒服

睇完成集發現HI醬其實好多鏡頭
另類MNET親生女

反正izone 又贏了

雖然計埋kihno 不過淨係yes24都15萬
我仲估gb前得8萬

Index Index Index

燈到呢

等g榜岀咪知

係咪好勁喇
呢個量可以拍得住咩女處團

屌 呃鳩人
都係等G榜算

呢個估算黎?

炒哂車

我都係燈銷量8萬

hi醬好多野講TIM
仲教左佢幾句韓文玩下韓妹

真 親生女

rv power up隻碟 G榜15萬
未知唉鬆G榜幾多 11月尾就知大概幾多

其實produce團會唔會岀大字報話自己預售幾多

燈到變2倍

hi係另一個安選之女

睇pd48都知啦
touch個陣

估算呀 係估算呀

冇惡剪 全部向好

唔似亦唔知佢點計
等大字報啦

今季pd係仁美成長實錄

諗多左 Cube無咁既時間 唯一可能係Survival再見
Cube 玩開Survival
佢比海允仲雪 （海允有Fan Club Kakao Talk 群 Keep住有相）

咁你即係寧願海允入 但彩燕真係恨烈發燒喎

彩燕如果pd無出到一定心理壓力大到傻
但佢如果一直無乜鏡頭圈飯，
2年半後返wm咪又係死...

オリジナル特典生写真配布店】
AKB48 オフィシャルショップ 竹内美宥、山内瑞葵
HMV(一部店舗除く)/ローチケHMV 宮脇咲良、矢吹奈子
ぐるぐる王国 竹内美宥、横山由依
新星堂全店（一部店舗除く）+新星堂 ONLINE 本田仁美、矢吹奈子
上新電機ディスクピア 柏木由紀、横山由依
セブンネットショッピング 小栗有以、横山由依
ソフマップ（CD取扱い店）荻野由佳、須田亜香里
TOWER RECORDS 岡田奈々、小栗有以
TSUTAYA RECORDS（一部お取り扱いの無い店舗もございます。ご了承下さい）岡田奈々、柏木由紀
白間美瑠、宮崎美穂
ネオ・ウィング 本田仁美、宮脇咲良
ビックカメラ/ (一部お取り扱いの無い店舗もございます。ご了承下さい) 中井りか、山内瑞葵
ヤマダ電機グループ (一部お取り扱いの無い店舗もございます。ご了承下さい) 下尾みう、菅原茉耶
山野楽器 下尾みう、田中美久
楽天ブックス 荻野由佳、向井地美音
ラムタラ 白間美瑠、向井地美音
WonderGOO 岡部 麟、山内瑞葵
キャラアニ 菅原茉耶、中井りか
エディオン CD・DVD取扱い店舗 岡田奈々、横山由依
本田仁美、宮脇咲良、矢吹奈子
KING e-SHOP 竹内美宥、倉野尾成美
AKB48グループショップ 高橋朱里、向井地美音
ヨドバシカメラ(一部お取り扱いの無い店舗もございます。ご了承下さい) 瀧野由美子、田中美久
コーチャンフォーグループ各店ミュージックコーナー柏木由紀、向井地美音
mu-mo 須田亜香里、宮崎美穂
フタバ図書 岡部 麟、瀧野由美子

【特約店特典 共通絵柄生写真】向井地美音、横山由依
含淚買hmv, Amazon算

睇完成集我淨係知彩燕屋企幾有米

原來wanna one 單野咁精彩

佢kpopstar個時好似已經孭緊幾千蚊一個袋

今次54都係買特典算

w1都就黎完 冇咩利用價值架喇
緊係唔俾資源佢地 chur埋最後呢兩個月
之後就解散bye bye

Nuest

不嬲就唔係咩好公司
而家先黎屌

做idol完全係為夢想 羨慕呢種人

我又唔覺得彩燕會唔紅

上一代個堆真係夢想加生活
有啲真係好窮 真係想做明星去發達
依家多左好多富二代

w1班飯由舊年出道屌公司屌到而家喇
只不過而家有埋izone就出道
公司推izone唔理w1 班飯咪屌多幾野

呢代做星多數都有錢啦
已經好少係窮人

韓國個idol文化不斷轉變
可能遲下就變成全部都係有家底嘅先做到

Izone個單算係火上加油
不過都就收皮
d fans做唔到d咩

有錢女，靠自己實力出道，有教養
好欣賞
記得佢屋企仲有個妹

間屋大到

彩玲 一樣Sixteen 參賽者
但未知仲係唔係JYP

咪係,諗下自己IDOL返到去洗唔洗拖航母好過啦
而家最想睇奶共究竟隻身返支那定點
我就唔信比隻航母佢會拖得郁既

咁冇辦法，入去做練習生+多數出道後一年都冇收入，冇返部分家底跟本好難去維持

都可能有 但係有嘅都會好少
有錢個堆可能由細已經學緊跳舞 唱歌 彈琴
除非你好有天份 如果唔係你都好難去爭

有錢

練習生同合約制度咁撚西，
冇家底點夠膽放棄學業前途走去博入行，
得極少數人係窮人

jyp年頭 走左好多人
應該係新女團開始揀人 入唔到個啲走哂

世正

入去pentagon

你睇番 東神同Sj個堆就真係窮到

其實Cube 仲有2個潛力股在手

世正
gugudan會唔會最後得番 samina

呢d先係值得敬重嘅idol
白手起家

彩妹好似未走 新女團應該有份

gugudan而家走左個變8人
IOI D團都咁多災多難

羨慕中產

以前睇强心藏
佢地講嘅時候 都幻想到有幾辛苦

返大陸算啦

一入嚟發覺非女衣巴改咗名
係時候提醒一下等大家唔好唔記得

所以我好佩服劉大神
起碼我自己做唔到先

笑十世

我樣都未睇清楚就閃左去下個畫面

佢地去hi醬地頭 佢仲要借埋間屋俾你地拍團綜 唔多D鏡頭 好唔好意思呀

聽佢地講返利特圭賢撞車單野

其實韓國idol成日都因為趕行程而遇到車禍
最慘烈既有ladies code

老婆仔係萬中無一既神人，係佢先做到

講起撞車
唔記得邊到睇過一句野:未撞過車唔叫韓國IDOL

細妹彩玲(JYP)
同埋彩英(兩個家姐參加kpopstar個時仲係得幾歲，話唔鐘意唔會入呢行 )

thanks bro
呢2年半睇下會點發展

我越來越鐘意彩燕, 佢d魔性笑聲好有吸引力
miyawaki chaeyeon

圭賢個單經典
話佢好有可能再唱唔到歌
佢阿爸求個醫生一定要幫佢
唱歌係佢嘅夢想 如果唱唔到不如殺左佢

利特就個額頭到到依家都仲有條疤
希澈隻腳就傷到依家

黎緊izone紅左都會好似wannaone咁

HKT48 miyawaki chaeyeon仲要俾人打

話彩燕無鏡頭
咁清鈍應該完全隱形

真係每次講起都會喊, 好在圭賢大步攬過

想問下IOI和W1一開始人係咪已經有廣告接?

彩燕都係有d膠既屬性係到

我未睇，依家去睇
食野 = 清鈍
跳舞 = 彩燕
今集無食野咩？

其實成班女都有派膠潛質

WTF....TWITTER估係長頸鹿
好驚喜...

係鬧得仲勁，因為佢地要出埋日本碟

似喎

一定唔係屎眼先

似喎, 天呀長頸鹿們終於有工開喇

做the saem代言？

個時明明爆緊上嚟一單車禍夢碎哂

呢隻歌

除左開頭個濕鳩小劇場之外完全冇影咁濟
好彩係巴士到坐HI醬隔離咋

呢單野喊到我儍, 真係好撚慘

我覺得係身高位有啲唔啱
因為允真身高係高過佳恩嘅

一睇就知係I AM個造型

唔知幾時開估呢, 好想佢地快d有工開, 唔好無所事事

31號就公佈
大家等多幾日有咩消息我會為第大家第一時間報導

下星期好多野睇

各團COMEBACK
群星匯聚
等睇IZONE如何成就宇宙女團

下星期kpop界開始好熱鬧

gfd cb未
差佢地

其實佢係膠架喎真係，唔係有D膠

五個女團出咗四個 真係差佢地

其實CB通常幾耐？
11月中EXID

之前個sunny summer好似麻麻地
睇下點

最少都兩週 但正常係打四週歌

咩公司

呢道為出而出嘅

啱啱先出完日單

可惜佢地應該無機會上3大年末舞台, 好想睇佢地同其他組合既合作舞台

通常34個禮拜 不過有人1個禮拜有人兩個月

Why not
Ioi都有得上

實有啦

不過我有預感, 就算真係有年末舞台, 應該都無櫻花既事
最多成隊上台表演, 跟住就台下食花生

應該就Main Vocal/Main Dance合作舞台

點會冇得上，準備橫掃新人獎啦

櫻花到時去追星算啦, 年末舞台實有RED VELVET

Visual舞台

櫻花好難有個別合作舞台
跳又唔多得唱又唔掂
如果要跳舞嘅彩燕 minjoo都有可能嘅

我都係咁諗, 所以先叫櫻花到時去追星

點知最後係YENA去跳

仁美有機會

其實櫻出世都依家
就係等呢個機會

仁美X彩燕

第38頁留名

唔駛做咩
奮戰到最後一刻

Sm又食多間

millon market喎

年末整d Rap舞台比娜B Show下quali

清純地獄RAP

hip hop 都搞埋

睇預告有一下佢錄音 牛屎係唱歌
但佢又唱得又rap得

秀滿叔: 半個韓國娛樂圈都係我嘅人

點解53單你代哂櫻D對白

Idol Rap
等睇K-HipPop 又攞黎Diss
依家最多YG Cube 兩家女Rapper 上到臺

是但啦
下一單又咪要返去幫秼洗腳

Very x3果陣已經係主唱啦，好尾機～🤙🏻

好全能
綜藝都得

四代女團中

講講下先醒起smtm7 就完

bp rap詞係咪idol自己作？

之前MNET有個特別舞台
子瑜+HANI+雪炫
如果今年加埋櫻花既話

咩叫twitter blue room live？

No
自己作得 GIdLe 同 LE
Pristin 都係既 但...

真. visual

HA雪子

成日計少左Moonbyul 同華沙

朋友幫我拎咗nako杯套

咁佢只係rap擔當
有情都有寫rap詞

邊度

所以女Idol Rap
都係等多幾年先喇

Idol大部分都係得Rap 擔當

想去拎

正喎

同Twice 班日本妹攪個反日舞台 油油做反日英雄

終於有高清版

直路

NAKO

Nako先係真正的404 not found

聽日惠里生日，下個post名幫手加 惠里生日快樂

OK

第一集收視率0.4

Miyu幾乎見唔到

算唔算高

pd48係2-3%左右

團綜同其他團綜比好啲既

洗腳就一早預左 所以先話AKS 拖尻佢時間 又唔係想重用佢 明玩尻人
Miyu No Way Man Cut

禾izone一出道就贏哂南韓5大女團

有d唔好意思

係 明串尻AKS
想死既感覺
知你AKS唔撚想用Miyu 就咪拖尻佢時間喇

#findingmiyu

一出場條友好似月巴bob

算高 0.4 團綜黎講係Top

OK LA

997

1000

999